求漫畫app推薦

以前用漫畫人睇過一套叫尋找身體嘅漫畫
見佢冇更新以為腰斬
點知原來已經完咗只係漫畫人冇

之前又睇咗套叫南瓜魅夜
但漫畫人又cut淨5話冇更新返
想問下有冇d app可以推薦

漫畫人

web版算啦！最緊要wifi環境下才睇
有desktop browser app睇反而重要

有冇網有得睇

你連Google都唔識用
點幫你？
一Google：
xxxx漫畫
就大把選擇

好多都係大陸網